元旦濫捕中，黑警搜查出「卡片刀」、「皮帶刀」等武裝

警方在元旦日於紅磡截查男子，搜出多件武器，包括刀和其他利器。該男子被控藏有攻擊性武器以及抗拒執行職務的警務人員兩罪。警方日前在facebook上載短片，將上述案件中的武器曝光。案中有一把刀設計成卡片套一樣，當打開的時候，刀鋒長七厘米;另有利刀暗藏於皮帶扣中。

手足

電話禁極刀

個塊咭片刀我都有啦，鴨寮街10雞貨
話明咭片就緊係俾你帶係身旁身架啦

搜到都係管有攻擊性武器

大圍捕就係想咁, 係一大堆人之中, 找尋可以入罪既人, 去拉咗佢

D人學極都唔識,

帶生果刀一定要跟一個蘋果, 呢樣係2014年雨革時, 支那狗係旺角教既

卡片刀 有卡片係身 隨時用都叫犯？

傍身唔得?先唔講藍黃

卡片刀收埋係銀包,皮帶刀收埋係皮帶
即係個人收埋D刀,即係佢都冇拎出黎造成恐嚇
起碼都要講俾人想我有帶刀咁先叫犯法囉

EXACT7LY！

卡片刀周街都有賣 on99

就算帶指甲鉗都拉得

唔係個個都咁好彩, 會遇到林子勤架嘛！

有帶既話，黑警都會死幾件la

單純有指甲鉗唔得, 因為你有指甲
你可以話係用嚟剪指甲
有一個明顯合法用途

所以單純鎖匙都挫你唔入

生果刀同時有一個蘋果, 就有合法用途

而家香港咁危險帶把刀出街旁下身有幾奇？

傍身犯法呀？

痴鳩線

咁食左個蘋果仲合唔合法

金田一試過有胸圍帶針殺人事件
睇下幾時帶胸圍都係有攻擊性武器

唔得

方仲賢中秋節帶刀切月餅都拉

有把刀, 一定要有一個月餅跟身先得

方仲賢好似係身無月餅的
佢話係唔記得執書包, 所以仲留有把餐刀無拎返出嚟

黑警合法除BRA

如果個蘋果個作用係唔比人即時拉返狗局
我諗即時釋放既可能性近乎0
而家個種濫權濫捕那怕你攞把假刀都拉左上庭先

以胸襲警罪成
所以胸係武器

一把餐刀 = 9 吋長利器

藍絲斬人都放嫁啦
冇咩參考價值

皮帶刀... 我淨係見過鋼鍊修茲用過

黑警又會要撥錢買新嘢

帶支fucking pencil都插得死人，又拉得

應該靠嚇成份居多, 到真係上庭時會撤銷起訴

上個禮拜已經有兩單撤控

個個有武器都唔用

寄語年輕人做實事
經濟未來可能唔好，去上定綠卡及first-aid準備做地盤

皮帶刀又幾撚好用

經典

岩岩餐廳聽到有人話
個個討論點樣合法唔比位狗入咁帶野防身做乜鳩
到底帶刀目的係咩？ 係保護自己 對付敵人 定比狗入
帶得刀 如果得幾隻狗查你 唔係成隊係曬面前
就捅鳩佢斬鳩佢啦 武器就係用離保護自己 唔係裝飾品 又或者擺係身上裝左上去自我感覺良好加buff
當然有隊友更好 同埋 同戰力有差距既對手打
每一下都要以致命為前題打 如果唔係死硬
無用既準備就唔好帶武器
千其唔好咁做

帶戰術筆好過啦

空氣刀
手刀

佢要屈你既話其實乜都唔帶得

卡片刀都唔得？我都有

格鬥術

帶開筆刀出街旁身 係咪要帶埋盒模型

721

有手有腳都係攻擊性武器
冇都安番把開山刀落你個袋

唔俾已經係街食左個月餅？

殺狗都不割，而且應該仿效

你後生呢招就冇用嫁啦

遲下會唔會袋住條鎖匙都犯法
鎖匙都可以插頸喎（睇電影）

push dagger 本身香港藏有都犯法 唔好話拎出街

有人冒警搶劫 所以防身

用胸襲警都告入就知人一出世就係武器
唔單止身體 連聲音都係武器嘅一種

黑警又老屈

>抗拒執行職務的警務人員

罪名鑊鑊新奇 黑警真係好做

其實係
但要有人入稟先

唔使遲下
我已經比人charge左 你所講嘅嘢
第三類攻擊性武器

又話核彈都不割，點解帶刀都會話老屈？
成班垃圾剩係識叫口號，果然係曱甴

係 但起碼律師有機打得甩

皮帶無刀一樣殺到人傷到人

大把玩法

我都唔講一條鎖匙都可以割喉
一條𧘹可以勒死人

要告你全部人都要告撚曬 唔該

屌你，我夠有條10吋長鳩囉，要唔要告我意圖強姦呀

邏輯0分就由幼稚園讀起啦

拎住把大刀話係飾物
一片卡片刀就屈做攻擊性武器

就算真係帶刀出街企圖殺警又點？唔覺得有任何問題，更加唔明點解咁多人負皮，我反而覺得應該仿效，understand？

榴連乜乜乜

iPhone 耳機都可以攞命

係咪唔撚知革命要殺人啊？口號撚！

攞你命三千吖笨

男人老狗，唔該講得出做得到。
你講得出“革命”就唔該有殺人既心理準備，咪撚靜係得把聲。
利申：無講

藍絲成日袋武器出街想殺人，大家小心

黑警：你一係食埋把刀，一係掉咗佢

無人話割呀

係要做得聰明D

反而元朗老牛無事

西瓜叔到依家都無事

係咁唔公平啦

所以要做得聰明D

分化撚有啲低狀

明顯比人老屈又係到講割割割

我第一個割鳩你依個傻閪呀

話說刀器唔係要長過幾多吋先犯法咩？
就咁帶，班狗懷疑，都要proof到個動機架下嘛？

抗拒執行職務的警務人員 呢條罪真係好撚on9
成堆黑警衝埋黎扑你要企定定任佢扑？

佢係要老屈既話點聰明都唔夠佢玩

香港治安差，帶隱藏式武器防身犯咩法？

十幾萬一個低級警員就係搵呢d野，我不如叫10個公安落黎做啦

有冇用睇上庭個官同你有幾錢請個好律師

拉左未？

下次會唔會搜查出有人能以氣御刀？

試過手足被屈用胸襲擊恐怖分子啦。

而家係唔係拉咗先算
唔理係咪真係犯法 唔理入唔入到罪

周街藍絲斬人，有把摺刀旁身好合理

帶瑞士軍刀犯法咩

元朗大遊行有手足就係咁被拉咗

我個蘋果食咗喇

我係酒吧入邊見過有人用一支鉛筆殺左三個人

指甲鉗都唔得啦

最後嗰句唔好教壞人
佢無事係因為佢係支那狗，唔係因為佢帶咗個蘋果

9成途人
而家出去遊行點都會執一次身上有基被屈既野

但起碼蝕撚左先
你係藍絲黑底拉都唔洗拉

革命 = 戰爭 = 生死搏鬥 ----> 帶刀旁身=基本動作 ---> 不論係咪老屈，革命者都應該手執致命武器 ---> 討論重點不應在於是否老屈，而係如何仿效及改善收藏武器的方法。然而大家靜係識傾係咪老屈

咁天生係一個有良知既黃絲本來就係蝕底

鉛筆刨尖啲都可以拮死人
鐵尺用尖邊打人都會好傷
有時學校做勞作又要用鉸剪
返學帶文具都係攻擊性武器

旁身 自衛都唔得
老豆講 唔知啱唔啱
佢部車上面有枝半米長嘅電筒
佢嘅用意係攞嚟喺停車場防賊、自衛用 扑濕個賊
佢話如果有狗問咩嚟 絕對唔可以答自衛用途
只能夠話照明用途 如果唔係拉得

求law友解答

你知唔知割嘅定義係乜柒？

14年訓撚左定係未落香港呀？

你依啲叫做攬罪名上身，

姐係好似之前IS咁，

有人襲擊就認投咁

如你個電筒頭既金屬環係唔平既, 黑警都可以告, 當係攻擊性武器
所以要係平整先無得入

果個唔係方仲賢，係理大記者

一定俾狗咬
依家帶牙簽都要坐十年

所以根本唔合理
而家屈到冇野好屈就拉途人屈你係參加示威暴徒
個受害者係紅磡被9拉
成件事已經去到普通人通街都可以被屈既地步

妨礙司法公正

利伸 not me and not my father

類似呢個形
17-19 inches

成日都搵到武器

有一次真係殺左黑警再報出黎啦屌廢警

皮帶刀
第一時間諗起呢幕

黑警唔係未見過呀嘛
嗰隻卡片刀係同類型入面都幾出名

見識小就告人

卡片刀淘寶幾蚊有交易喇喎

係BU記者

以胸襲警早有案例

返工切繩用唔撚得?

收啦五毛

毅警用毅進制，任佢「度」幾長都得

毅進只可以排最低級毅字輩

自衛，傍身都會引致入罪，黃藍一樣死

完美解釋

警察無撚用
咁市民咪要戴刀自衛

區域法院
好律師 不及好運 撞到個好官

人地唔洗帶榴槤
仲未明?
人地用同一個reason就合理
你用就狡辯

有好多case都係鳩搜倒就鎖你
要你保釋冇得出黎發夢

咪理d傻閪狗
佢地就係想你上身

總之學就照學
否認就梗

老實講，係犯法

推

好快就會告你藏有手刀腳刀
阿力箍~~

香港法例寫到好惡
只要你揸住嗰件野的設計係用黎攻擊人黎話
就算係攻擊性武器
至於最終嗰件屬唔屬於攻擊性武器係點決定？
法官有特權 法官大撚哂
法官話係就係 就算700萬香港人話唔係
法官一個人話係 咁就係犯法
呢d就係司法獨立

抗拒執行職務的警務人員？乜撚嘢罪嚟？

Tales of the abyss 女主角都有用

一字批應該算合法掛

侍酒刀十日應該係攻擊性武器
開瓶器都係

咁帶XT21X比狗周到咪死得

卡片刀 萬用刀 魚絲刀 文具鎅刀 圓規出街袋喺身好正常，所以罪名其實係年輕同反共，香港法治

藍屍用刮鏟清手足文宣又唔算

呢d電筒動不了黑警分毫, 所以我都唔會用

我一定係 ec65 行夜山照明和平用途, 入唔到我

識人帶刀比人查 同狗講傍身 最後搞到上庭

所以呢個利申真係唔好拎出嚟講

班狗拎住把槍 可以捉埋自己啦

唔講以為示威者個個John wick

帶生果刀一定要跟一個蘋果？
不如戴個老人易容面具仲有效
後生袋餐刀都比人拉啦
廢老拎哂架撐都無事

巴打⋯⋯⋯

我好彩唔係場內比狗咬
但已經半身屎

有冇嘢大家幫到手？
應該大機會甩到？

喺法律上「自衛」唔係帶武器出街嘅合理解釋/合法權限
至少香港法例係咁

答案：係

你係街被鄉黑用棍打, 走到某處有支鐵通, 你拿起用鐵通擋, 係合法自衛

你係係街無明顯合法目的, 拿住鐵通, 就係管有攻擊性武器

所以黑社會係會收埋D架生係預定地方, 唔好拿係手, 真係用先去取來用

(以上不適用於元朗鄉黑數百人持棍集結)

連防狼噴霧都唔得
咁比人搞點算呀？
法官：你出現得喺嗰度 就有d咁嘅風險 你唔去咪冇事囉 你比人姦關我撚事咩

冇計，起香港即使防身都唔係帶武器理由。

真係唔得

真係犯法